草你媽的b，KFC d 早餐咁撚好食既

奶茶好香

Kfc 有D餐咩

10 號阿

我究竟食b餐定d餐

你媽B返去食油條啦

鬆餅真係垃圾

全餐，乜都有

食完會死

agger，唔夠m 記黎